牛市之連登有無人對美帝軍工股有研究？

1: LMT，係龍頭，但目前股價仍貴，而且我懷疑美帝打柒全世界都唔需要用到F35咁Hi tech，唔考慮住
2: 波音，民航機業務令佢蝕到hi hi，而且隨着去全球化，地球人已經無需要咁撚大隻既民航機了，不了
3: GD， IT業務佔佢收入幾多下，係21世紀應該係好事，有份生產既F16係美帝收盟友陀地嘅重要工具，樓主入左少少
4: NOC， 無人機業務領先，係美帝炸鳩死伊朗嗰條hi hi之後爆升，同時投資係軍用ai嘅錢係最多，相信呢個係未來所在，係今次跌市入邊亦都係跌得較少，但目前仍然較貴，樓主希望佢跌多d再入
5: RTN，生產飛彈，投資喺軍用ai亦大，股價算平，可買可唔買間

大家點睇

分析得到既嘢即係唔會發生啦，咁我一於就唔買依幾隻股

有見地

樓主睇個熊c幾時完？

冇用
唔打熱戰
一打玩核彈

最近都睇緊 留名學野

以往小股災跌1/3（已完成）
大股災跌50%-66%
大蕭條跌9成
問題係樓主唔相信會再有大蕭條，因為1929年歐洲有英法德蘇四強鼎立（意粉唔計，日本不過係二等強國，係歐洲唔入流），美帝雖強但無一對全球既能力，但2020年既美帝已經係毁滅迦太基之後嘅羅馬了

唔打熱戰先好
如果真打俾人發現你間公司啲產品原來係廢嘅咁咪大獲

德銀爆咪會有

歐盟跌9成
美帝跌6成

可能唔只, 德銀啲derivative太撚多, 又係國際洗黑禎太行, 佢爆真係冚球剷, 而且德國應該救唔到, 救到歐盟都散撚緊

諗真啲, 歐盟應該點都散

21世紀神聖羅馬帝國

呢期有無邊本歷史書推薦

劉仲敬出新書

除左姨學仲有無第二啲推薦先

近排睇智慧的七柱（其實買左幾年）
訓覺前睇幾好

黑水有上市就好

thx, 等圖書館開返去借黎睇

UTX ?

生產太多唔關事野啦

月供noc
googl （唔係goog）

Googl跌多D先啦
呢十年既科網股大爆升，本質上係全球化既一部分，資訊全球化引致既生產力提升，科網股有高技術，賺到錢，本身係有價值既，但去全球化一樣會令呢d股份跌到Hi hi

RTN

BA都有軍工成份

因經營不善而導致股價狂跌的Ba直情係美帝第二軍工商

UTX

LMT: 最近同DARPA後得好埋做hypersonic weapon，仲有一堆家傳户曉先進武器

波音:除左惡夢KC-46之外仲有P-8 B52,F15,F18升級同海軍新一代無人機MQ-25，澳洲AI忠誠伙伴無人戰機計劃

GD:已經無再做飛機，飛機部賣左LMT，姐係F16係Lockheed Martin 搞，如果你有留意印度之前F16改上F21係Lockheed Martin sell

NOC:幫美軍做戰略武器，B21,洲際導彈升級戰計劃，仲有一堆作戰系統

RTN:主要雷達同戰斧導彈

原來ba有搞無人機

連登仔終於出現

竟然沒人說hii

。HII在弗吉尼亞州的紐波特紐斯(Newport News)和密西西比州的和英格爾斯(Ingalls)造船部門建造的艦船種類比美國其他任何一家海軍造船廠都多

呢隻幾好
多謝你先
但樓主覺得新時代既戰爭模式已經改變
IT、無人機、ai等比較睇高一線
地球人已經好耐未打過大型戰爭，戰艦既呢個時代唔知會唔會已經好似二戰時代掘地道咁樣過咗時，一野就比坦克車打撚柒左

佢同RTN 合併喎 ching

只有hii可以做ford carrier,如果玩到大大多都是射icbm

現在打細國家都是用aircraft carrier bomb下d細國家

合左之後好似會叫rtx
呢家utx仲係有d唔關事部門未調出黎

軍工我揀ETF , XAR 一隻買哂唔駛煩

Carrier同Otis 大約4月左右會spin off
諗緊入唔入UTX，已經跌咗好多。
師兄點睇？

咁好多股都跌左好多既，唔係得佢一隻既
波音跌得仲多啦，博一博不如波音
係驚波音7到比政府接管姐，但肯定無可能比佢汁粒既

我係諗住utx同rn成功合併有機爆上去咋

連登仔會唔會燈到美軍都收皮

咁樓主咪係支那既大功臣

BA理論上大到不能倒，雖然佢股價跌，但軍用運輸機/加油機都係要搵番佢，同埋F35機身都係波音做，應該唔係話摺就摺。
加上佢子公司ULA，係特殊payload發射低調啲又靈活啲，DoD經常搵佢射衛星

BA唔會汁啦肯定
但可以變左國企
賺到錢又要派比政府既優先股先等等
欺壓小股東

有啲研究咁，因為之前都揸LMT
LMT係美軍科研模範生，大部分project 除JSF 呢個不停改design之外係可以under budget 同 時間完成

巴打點睇 utx?

廢老巴話買股票要買龍頭

個人認為US navy 重點要睇FFGx計劃同無人導彈艇計劃邊間公司中標，因為航母/潛艇係一月公怖未來生産數字幾間公司都冇變化，加上呢兩樣野一定固定quote，亦都冇乜更多shipyard 可以增産

有興趣可以睇番

FMCC同FNMA有辦你睇

可以brainstorm下如果支那/伊朗/俄羅斯土耳其要搞事
美帝有咩產品可以賣比盟友
肥金政治智慧遠超習大大，應該唔會係呢種時候跳出黎搞事

大導彈有分彈道同巡航
彈道有LMT: 海基三叉戟 NOC:下一代陸基導彈
巡航有RTN:Tomahawk LMT:AMG-158
細導彈就有
LMT:地獄火/下一代空對地飛彈/下一代空對空飛彈
RTN:AIM-120/響尾蛇

最好係呢啲消耗性，大炮一響黃金萬両

近排清左大部份lmt
想入雷神 博打代理人戰爭
lmt有做防禦系統，都係好多國家可以用

似乎會裁軍

洛馬 雷神 noc 波音都算3分1個軍工

RTN股價走勢勁奇怪
個市大升果暐走去跌到$100 個市大跌又升番上$120

lau ming

GD好似幾抵入

證明之前跌過龍

但係留意到同LMT, NOC當日走勢會相反

唔識分析
唔知關唔關同utx合併事

全部入左但跌到阿媽都唔認得

由高位計6成 美國17000就到底

幾時入先

LMT 291.89 入左

RTN 無左 25%......
LMT 還好。。。。
BA 好在早放左

前排買咗, 溝到130左右
好似同utx合併後1股rtn換2.33股utx
所以如果utx $80左右, rtn 要$180左右先啱數

I have told you

成日都係咁

ITA好啲定XAR好啲

XAR 權重平均d
ITA 權重差唔多去晒 LMT, BA

第一隻買嘅美股就係LMT

較貴

RTN 合併??

rtx 合併啊 平好多